[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3025)

FAST

fast

媛追和埋就搞店

慢到

岡山入多球啦

0.5/1慘死
696俾人456 屌

心跳快cup想派錢

前鋒醒未

清水健入啦唔該

松本絕殺未

松本咁都搞唔掂..

前鋒閪鑽刷C未呀 屌你老味

me

696呢場似和波

屌 696冰撚左20分鐘 又角細？

前鋒5皮大戶

心跳比人禁屌

696唔洗踢了
臭goal

前鋒閪鑽刷C未呀 屌你老味
10.5b己死

杜格拉斯整多粒啦

綠雞 前峰
惦呀

角細，入球細輕鬆

I

快啦心跳dllm

半細嘔血

前鋒掂條鋼

心跳加油

松本唔洗輸當贏

入未啊心跳

綠雞開大啦

696 下半反cup

訓醒睇結果

球證trytry俾多個12m❤

整多幾球12碼黎啦

696 11

696半場追和ok?

心跳
川崎
綠雞

ed

追ed

Cup la diu

心跳

你條女鳩篤輸咁快

696

696c

屌閪爭少少松本就2：1

再叫松本ng係咪會比人屌

還淨低幾多心跳

垃圾前鋒唔入波

臭腳

696想贏就刷啦

買紅鑽9.5c + 696 3.5大波 好高難度

震緊

心跳和波gel

半場呢啲就

Clear Water Heartbeat

一齊叫

696 cup佢

做乜尻 仲輸緊半

佢50蚊一注 彈琴咁亂督啲骰膽

心跳球反擊推返中間做乜撚灣

心跳真係好撚廢

愛媛會絕友追和

真

韓假半和

講個笑話 前鋒-1

反擊左邊空哂 俾落去就可以落底

半細

2000蚊巴派唔到

前鋒半主未

屌你 前鋒廢少陣啦

松本入未

換撚走23號啦屌 仆佢個街 咁好機會唔交

心跳-4c

似係大鳩你

垃圾前鋒憑乜讓人

點賭呀 鳩鳩 全角細 痴撚線 7關呀

6c

心跳絕殺未

今日啲角難叫到 刷佢老未啦臭腳

心跳cup pls

愛媛入粒ok?

696 cup埋佢啦

唔比人絕殺都偷笑

不了

角細，2.5細準備收米

走到盤好撚滿足
太廢啦

柒頭 屌你老母

松入未

俾到9c你好冇

半細慘死

前鋒半主針 all in $40熱算

全角細 痴撚線

冇買c

補4應該有多goal

heartbeat絕殺

放心9都冇

全場穩陣

松本最後3min

心跳差d

差d

唔要差啲

唔得，咁樣冇得撚狗

冇買全細
仲有2x1角細 力頂

大家都係差d

次次買心跳 都會睇到冇晒心跳

冇問題

屌 唔信邪買左手696角大 又似針

下下平手盤走盤 開黎把撚咩

心跳換人

心跳和乜撚 我買左松本

兩隊都係 唔係12碼 都入唔到波嘅廢柴

冰山係前面等緊你

根本係

半場揸住五個都驚 不如唔好賭啦

心跳輸多粒ok?

松本13號獨食唔傳

半5全12係基本。。。

兩隊依家先換人

入多粒

696 下半3:1 plz

最後2分鐘

好野，針晒

岡山!

心跳換入個後防
不過23係前面本身都多尻餘

不了不了

岡山半一先要左

696，前鋒，上！

無了

heartbeat

前峰快撚啲醒 半場都唔知做緊乜

心跳絕殺ok?

no

前鋒開到40 50抽五個100

完

和和又Gel

肛山綠chicken

打和啦 大家一齊走盤

lm

以後唔撚買心跳 廢到仆街

和氣生財

走盤冇得派

角細，2.5s全收

差紅鑽過關

買左3次盤 走2 贏1
頂佢

松本 咁都唔贏

賽前已講角細，2.5s

兩次比12M迫害

左膠+高登仔俾大家回血

想要天狼星

球半盤...

左膠派錢

改名了 叫12M迫害

高登仔勁

和氣生財
屌你嚇撚死

三箭你仆街啦 得你唔撚識追和

盤田，松本，白帽買哂主勝，全部死屌你老母想逼死我

全日最細注 半和3x1就中 其他一注都唔中

收少3000

今晚到我

有無696 9.5b手足

10點買咩好

來來去去都係一班人

仁川大未

屌你老母啲未夠秤走入黎唔知做乜
又唔俾人溝 掂下都西面

邊張枱

有無手足今晚係花園酒家睇波

直接叫佢地收皮

紅鑽半一全格

雷耶斯死左 rip

696 刷c

696 前鋒 下半入波啦

港女係咁
落club依加寧願返大陸果啲 平又平過香港 啲女又好過香港

Lm

前鋒 飛腳 仁川

咩叫紅磚女

大陸都敢亂搞？

出黎蒲擺款

你google 下紅磚

Lkf全條街都係啦

仆街696停左成30分鐘

前鋒個種廢

有無半一詩

前鋒你憑咩讓人

前鋒都唔想贏

你講大專我知了

00完場啦

1:0

前瘋

屌針

Goal

696強陣贏未

前鋒個場開雙啦

前鋒入左就咪刷

前鋒撚我半主

角大俾犬屌

半一下盤。。。

2:0

閪鑽唔追平都要頂住

閪鑽班後防

廢

前鋒快手入多2粒開個大波波黎睇下

仆街 紅鑽針 696角大又針

哇屌我撞完和尚燈撚到....

數多三粒嚟喇前鋒

Ok 好快3:0

前鋒-6

西鑽

696 cup 佢未

696入多粒啦

快快趣啦前鋒4:0 5:0我派呀係咪唔畀機會我派呀

696 上阿

前鋒第一隊入球cashed

全部角細

比撚多4角

強陣贏未呀

半一詩呢

冇啦

696 cup佢老味

西鑽追和

696 cup cup cup

已死 針

睇直播唔輸多球偷笑

咁都頂唔到

696全格

頂住走盤都算

半一

腳全格

5萬巴暫時走盤

696又喺禁 連刷幾角 又冰撚到癲

應該會追和

696 個大角呢

城南快D入波

1:1 大版

前鋒 696上！

696果場搞咩

退熱貼入波未

前鋒加油！

紅鑽後防咁撚廢

我一球果時先買

閪鑽有得走盤

696 上

696做咩唔刷……

停經禁款

傻鳩前鋒肯穿盤未

前峰又中
睇黎今日淨係柏雷果場輸半
仲有運

-6

696強陣出擊
唔落後唔入球
俾狗屌也

咁快gel

696角大點叫啊仆街

今晚利 EOO 231 仲追唔追

696 入未？

5555 -5

算把啦你

可以抖吓回吓氣
日波真係閪

角細

韓撚真係，紅左又唔入

全日角細

屌 閪鑽都識刷 696做乜尻

閪鑽追和啦撚屌

前鋒2.5s 穏如泰山
細波相當安全
100% win

696 快啲cup佢啦

大哨燈唔燈？ 我剩係知比利燈

閪鑽又閪

696 cup未

696兩隊都冇射過門 bbq緊？

走盤啫 入大粒就全格

一*

屌半一串左

696喺未收撚左order 冰角冰撚到

696 fake wt ar

696 2:1

696 goal!!

fake 完對家入

炸

鹿島6角 9.5b 呀

有無睇開波既講我知

屌你老母 炸

炸乜鳩

696 2.5s 咪撚爆

696 goal

ft 9c好冇

飛腳 前鋒 仁川

自己買個隊永遠都會炸 on99

佢講咩嚟

角大針

炸你老味呀 仆街

2.5S內定

呢個真

兩場2.5s

兩隊撚屌喺未想贏波嫁 角又唔撚刷

死垃圾 炸乜鳩 入多球啦屌

今日角大黨全軍覆沒

紅鑽都冇諗住追和

傻屁股

2.5s，角細真開心

696 禁屌 準備1:2

696 come on

前鋒都6角 696都仲喺6角

一場都冇cls

下半場前鋒禁吊

Gchi

今晚歐聯角細！

笑咗 日職全角細 8x1 fat死

696一世球迷

咪on9囉 紅鑽

做角細黨輸到傻 放棄 先係咁嚟角細
日職全部角細

你唔係大咩

前鋒-4

有無696link

紅鑽場作客一樣廢

我想要熱刺，利物浦太熱
我驚好似5月2日 巴對利咁

飛腳贏可以嘛

想問今日日職有冇開過角大?

前鋒

利正氣

日職兩場角大派200

初盤半一其實好痴線

我想利贏冠 但歐聯歐霸我買邊隊就邊隊死

696再一次撚狗角大黨

我了

696 炸完再入

城南肯入未

我要熱了

屌佢老母上星期日職穿左全角細唔中今個星期先黎全角細

696 未

歐聯決賽好少讓咁多

696換人就入波啦

696角呢 屌你老母

111111

上年買利 就比卡利奧斯派膠

前鋒88888 -2

紅鑽24

前風角細點部署

想利羸
但買親都輸,我$10 熱燈爆佢

今晚你要利OK

696贏一世球迷

冇怕過

決賽啲盤唔太準 上年沙拿走場意外

前鋒冰實啊仆街

讓一詩 字七公
半零全一 球員不急
半一有半 吾卻走盤
狗也不屌

前峰大波24

有冇清知邊間賭場有歐聯睇

以後一蚊唔買696角大

696停左咁奈角！

696換完人就入波啦屌

想瑞超推番起個本先allin未來熱
但高登堡讓咁深 另一場就天狼星

前鋒冰角！

紅鑽追和啦

前鋒比多粒

冰到仆街

前鋒好多機會係唔入

紅鑽追和啦好無

咁紅鑽入啦

姐係劇本和波

又要絕殺了

前鋒波車

696 10分鐘4角

飛腳d角停撚到

wht 7 u doing ar forward

696入未

-2

兩場9.5s

10分鐘2入球

紅鑽

9999999 -1！

角細心水list
696
紅鑽
悉尼FC
白帽
亞特蘭大聯

半2全2

閪鑽橫掂都輸就比多球前鋒啦

刷角啦 死隊閪波

今日12場日職全角細

696快啦屌

你今晚邊面 等你gel

玩完 角細纜係角細日前鋒領先形勢下打爆

角大加熱

696下半場永遠冇角

696 4連角啦 屌你老母

橫掂劇本係入球細，2:0啦屌

快啦前鋒

果陣巴塞讓祖記都係半一

696 前鋒 絕殺一世球迷

幾時？

求下你前鋒唔好再刷

紅鑽半一下盤俾狗屌

痴撚線 假撚到
話刷就刷 話停就一角都可以無

停角啦好嗎

696中楣

696求你比多球啦

就嚟瀨屎啦

睇埋陣先
有kane就含淚買猁

3角呀!

好記得文素基治半車身倒掛

屌都廢事 取得關注

696
快手

前鋒 仁川 笑腳

細波和波日

唔要中楣 要入

屌 閪鑽下半場又好似食左屎禁

696絕殺未

有無人日職贏錢

屌咩

blacklist la

角細，2.5s

好人巴

696 前鋒角大 加碼派多個$100

留名

我

中網ok?

Me

就嚟成個日職都要blacklist

696 -3c!

人置身這大時代～

前鋒比多粒啦你班打杷仔

696好地地炸乜撚 永遠自己買果隊先黎炸

最後機會696

咪撚臨天光瀨屎呀

追和未

3場輸半
屌

繼續冰！

一係2:0一係唔好失波
好急屎呀唔想瀨

又中楣？

信左佢幾次都針

好波

696 1-1！！！！！！！！

前鋒 同我立即入波！！！！

作客都係咁廢

有冇絕殺

696 都要

咁撚多單刀

角細頂住呀 好耐無贏過波

中風了 收番條c去call g

前鋒無康和板真係唔識炒人

度馬啦屌你

臭腳廢

又差一角

贏緊半

前鋒 紅鑽補4

好過696

啱啱炸乜春 炸完又唔入696

哥登堡定佐加頓斯穩陣啲？

全角細

紅鑽入粒ok?

唔賭最穩陣

av ball輸返贏個d

炸佢老母 垃圾696

屌你696

今晚英國馬
幫幫手

川假到
特登咁射

佐加fit fit

屌爆你老母696 死唔刷角

天狼星反底

前鋒咁都唔入不如比紅鑽入啦

輸半

696絕殺我扮鹿叫

鹿點叫

死都唔撚刷 痴撚線

想問下今晚外國馬，馬會收幾點

10連角細

10c

前鋒走盤 696輸半

10C!!!!!!

絕殺角

前鋒角細booooom

紅鑽差d

1:1

11

5萬巴rip

24咩意思
on9新手唔識

假撚到

Cls

Gag？

10c 1:1

劇本絕殺

完場前十角 再追和 日職屈機到

拾返條屍

紅鑽刷角抵你贏波

除特別地區

紅鑽收錢了

jump cls

屌母

屌你老未 696 炸你老母閪

9.5角細好傷

補到入 痴撚線

特登唔入呀就俾人入

yeah 9.5 cashed

大波執番半格屌

完場未？

絕殺雙cashed

跟本94分應該吹

贏錢!!!!

5皮咁就跌落咸水海

串左696角大 前鋒角細對曬

上盤同角9.5s都絕殺我 洗唔洗咁撚絕

呢場又角大架喎 屌你老母

屌你老母

屌你老母啊前鋒

絕殺上盤加9.5s on9劇本

10！5s 2x1gel

696 ft 11 8c
前鋒ft 11 10c

Cls 前鋒又jump埋

半一高水全格

咪就係

Same

獲獲補到過鐘爆角細
賭角大果陣補一分鐘 再早吹十秒

屌，本身諗住頂到走盤就算 閪鑽唔叫你閪鑽喇

On9
3場輸半
你老味

Cls 94分禁區頂唔吹

鑽閪

半2全10正氣到

多謝明神

24=已死

今日4場11

好彩夠信念要10！5

單刀唔入都仲係諗住走盤, 果球之後感覺有機會絕殺收哂

啱啱好開8場細之後第9場開大

連續兩日輸until we score
假撚到咁敢賭了

角大兄弟要派了

屌你老母又補到入

屌 做乜係都要刷多角呢....

前鋒好波 走盤都冇得走

紅鑽角大
696 入波大
韓仔和
斷一關

今日針撚到仆街 屌你老味

你個名

終於一場

得fc東京正氣

上場角細佢老味

屌 垃圾前鋒

半2全10正氣呀

兩場都喺有曬劇本

投訴j league得唔得 成鳩日補突成分鐘
冇病呀？

屌你 95入波 唔再補時cls

補到入

半5全8死全家啦屌你老母696

呢場擺撚到明假波唔講比數
淨係睇角都知咩事，幾下特登送角

無錯 輕鬆贏

烏拉圭95分鐘絕殺細波

屌你老母臭化閪日本波次次都補過鐘再絕殺角 日本球證唔吹完場全家做av女優

後衛

入波又唔再補

角球反底我都估到
竟然開場前鋒半2全10反底
日職馬會日日贏

屌你老母。 忙左成個下就賺得13k

下次派唔派錢。派紅酒Pinot noir 同Cabernet

吊你老母食屎狗川崎前鋒 半2全10 又俾人絕殺

好彩太忟水買唔撚到
兩場大熱上盤又撚狗

後場送界外球 -> 比人射 -> 角球 ->

我針撚左10k 仆街

一早慶祝緊

有10！5 收息

如何投訴球證

喺 696果邊就擺撚到明專登唔刷

日職以後買和波算

有一場

屌你老母臭閪AsW， 全家含撚仆街冚家鏟死啦，我屌你老母臭閪祖宗十八代都未撚夠

補到入 戇撚柒鳩閪波

串埋哥登堡同佐加頓斯

真係唔好彩

渣ga

玩左成日先中一注。。。。。

反而前鋒呢場狗會唔開即場，係唔係預得咁準

報警

一鳩過絕殺我上盤同9.5s 真係痴撚線

入完直吹完場

頭8場開晒細 尾場開大撚狗

日本球證全家爆炸死

日假今日得一哥東京正氣 撐佢冠軍了

咁都絕殺 戒賭

多謝明神 兩場跟佢買

今日冇中過 會唔會黑撚到咁

明明補4 95分鐘入

屌你老母前鋒比人絕殺 又斷幾條飛 同三箭一撚樣

696正氣

今年劇本久保球王登基然後出國?

屌你老母同之前水手劇本一撚樣 dllm

Allin 左一場，希望唔洗上天台

5萬飛

嘩屌 8哥勁中

10呀屌

10

頭8場已贏夠，尾場冇買，留比佐頓

94分半 解圍去禁區頂果下應該完啦

年年都係咁架啦 到咁上下就讓路比前鋒架啦

粒波係散到人改變方向入

各位手足今日日假咩成績

小妹針左4k

死好命咁啱着燈咋 同路中又唔見你多謝佢

okay有冇水

0k，全skip

因為前鋒 針撚左1K

臭閪冇啦啦爆乜9角

2場大波慘死
2場都上半炸一球

半一詩又撚手足
半一上盤 下盤先入
贏則半格輸則全格
被狗屌也

之前果下

我都係

+50

解返俾紅鑽

角細黨表示，-500000

韓仔果場咁都和諗住順順利利696入球大 我真係屌曬兩隊所有老婆同老母同個女

我好少少 -2k

5萬位巴打心情如何

東京串仙台贏個d 嘔翻晒出黎仲等我分開買696同前鋒

本身贏幾k 今晚飲酒睇決賽唔洗錢
點知連針3場半格
屌

日假真係好撚刺激 每一輪都有爆冷

針到得返300 唔識賭了

屌你老母 咪撚做球證喇

日職俾狗賭呀 拿子

哥登仔 佐膠

越正路 越仆街

屌你老母最後一口比個on9球證補爆左
補補補 你買撚定補品小心中風死

只出兩場
1.高登2.5球大
2.利物浦-1

本身食左角唔洗還呀？

佐膠冇怕過

gel

想要賤種天狼星

冇事既
今星期200上到3k

有名你叫啦 賤種

屌9696
衰貪心直插無買盤 2穿1 西鑽+1
本來輸半都可以輸少少離場

邊個...

小試牛刀 中派兩個

一場一埸推算 唔撚串

就係唔信邪 二選一角大 有飛腳堅唔刷 信前鋒啦

河北幸福 gooooooooal!

日假一時正氣
一時撚狗

我祝羊

呢幾日針到懷疑人生

羅素冇出

唔講咁多 中派你

半2本身預左輸 飛腳好彩無信你

屌你老母還我角細

300已all in 哥登2.5b 睇下推到幾多

fw thx gel

好撚憎果個家長昭博，成撚日食住香口膠妹 拖撚慢節奏 領先緊又鳩踢 就係佢送角 屌佢老母
有睇開前鋒應該知我講邊個

每日都懷疑人生 係咪咁撚冇運
次次入錢想規律賭慢慢滾結果都係輸清 跟住望住其他人屠狗會幾萬幾萬咁贏

屌上場係佢搞到冇角

班仆街 幾球唔入重笑笑口

本多終勝

yy去左邊

今日d平手盤先on9 除左三賤全部走盤

根本就唔應該串
本身贏己經1/2 再串就變1/4 1/8

一兩場咁多 等你對未來有番啲希望 跟住
如果唔係太忟水買唔切 而家已經清袋

【Now Sports-體育】西維爾宣佈，曾效力阿仙奴及皇家馬德里的前西班牙國腳雷耶斯因車禍喪生，終年35歲。
西維爾剛透過球會官方社交網絡宣佈這個關於雷耶斯（Jose Antonio Reyes）的噩耗：「我們不能作出更悲慟的消息，摰愛球星雷耶斯在一次交通事故中離世。R.I.P。」報道並沒透露詳情，只知地點是他出生地塞維利亞市郊。 35歲的雷恩斯於西維爾成名，及至2004年1月加盟阿仙奴，是該隊錄得不敗球季封王的成員之一。他之後在2006/07年球季外借到皇家馬德里，贏得西甲錦標。 他於2007年離開阿仙奴，及後分別為馬德里體育會及西維爾贏過兩次及3次歐霸盃錦標。

RIP

笑？

係 屌佢 成日領先就妹 唔入燕疏球
抵死

屌你老母1分鐘連爆我上盤9.5s
一鋪輸撚晒

佢就算半一盤都成日半格

諗下10點仲好

唔明笑乜鳩..
祝佢買乜都乜

屌

輸*

我買左10.5s好彩冇貪心

六位數比川崎絕殺，1.88尋晚買，戒，痴線

三賤永久blacklist

長期都話佢on9 佢事後100%

Fucking true

10點賭完 12點可以訓陣 3點陣波

買中三箭 三神 水戶 岩岩仲中埋 前鋒

中午多撚多90分鐘 岩岩就閪鑽90分鐘

2019 仲有人買三賤

我覺得有個三字果兩隊都仆街嚟。。買親睇親都閪

你老母臭閪一早10c咪好地地 點解要補過鐘先爆

買中三箭條3串4贏$17 買中水戶2x1斷1
紅鑽追和串到岡山串心跳走盤先贏返d

我仲記得個名係上年改

好撚好笑?

斬左幾多隻手指

爭啲針到仆街

未必係笑既
Sosad=好慘

岩岩針晒 去左入錢 買200蚊半和2x1 先中第一注

買撚左西鑽盤 西鑽角細 有咩可以講

集思廣益 求每人一個六合彩NUMBER

屌本身有諗住三箭係買親閪唔買正氣有諗過skip佢串甲府 臭閪馬會唔開盤

1001

訓醒睇結果
前鋒真係贏唔到

6 9

係日本波贏到錢既人真係今拜下風

23號 必出

補時補到你輸

好

好人巴都算中左條 3串1角細

慘到笑?
係要護住隻狗

Same..笑咗出嚟

比絕殺角一舖清

1 必中

今日4注角細中晒

8 中撚硬

想問角幾時派錢？

有冇邊位手足手風順，出水俾大家一齊羊

佢打法係咁邊路拎波就拖慢CUP番中間

三箭 水戶屌你老母
神船走盤都係賤 睇死好快又連敗

加多條前鋒

隻狗最大聲講野下下屌我乞 叫佢影我乞都影唔到

想問今晚歐聯大船係邊隊？

你要利物浦未

瞓陣先 陣間又屌波

上年買咗 3 4次 今年第一次買
諗住北海道少咗個前鋒

又買咗？

叫我？

10點買邊隊呀

dllm 紅鑽補到入 你玩曬

係呀
最尾一分鐘咁樣

asw進化到私食左但冇出到水

聽朝賭美職閪波

今日針咁多手足 冇人推post

仲撚閪

先屌一屌

今晚利定熱

我就係支持佢先唔買呢場波
屌買左巴室 阿積 阿仙奴死晒

真飛加持 天狼星反底了

你好偉大

幫我邪死利OK?

No ok

天狼星落咩飛

10點有贏 我會買200燈熱狗

諗緊買盤定直屌-1好

今日啲波似玩降盤賠少啲

10k, 買利熱點買好？

半一詩

不買

想買熱狗

唔使理d狗吠

有冇彪析

應該去左賭馬

高登仔係咁回飛

佢輸撚灑

9up all in姐 之後潛左水半日啦

300蚊起機
all in 哥登盤?

你咪狗

又係呢件垃圾死傻閪 你連狗都不如啦 死剩種

睇好下盤

天狼星點睇

佢好勁下。次次9 叫幾個鐘。但無飛既

唔使理傻迫 （普通話）

d人去哂賭馬 波po冇人

條傻迫前二日jer 你d物？

中PQ wor

波台24 好人巴係邊

轉頭有埸tip

未到。 轉頭會出事前同金額

買左200蚊位置Q 正氣過日職100倍

All左啦 我5點去左入錢

今晚有無手足係花園酒家睇波

傻少陣。ok?

條生滋狗 屌鳩我報假數
話撚咗球探彈我就報 條傻閪重亂鳩噉屌

屌你老母似你事後狗咩 有幾威呀

一句講灑。關佢撚事？

2場3號

等你

日職輸到怕左
覺得唔會係哥登x左膠咁簡單

9買大好過

相反都買唔落手

日假輸左1k

天狼星要得過

冇買6仔 又jump

巨型坦克

左膠2.5s練心

佐加2.5大

六合彩開咩

魚又輸 鹿又輸
可唔可以俾我贏返場

我狼

19、3、13、43、35、23、凸26

不想再信動物了

天x星

280蚊第一推
哥登2.5b

食撚屎啦打劫打到啡格

終於有風紀屌佢傻琪事後狗

用左黎wp過關，望住佢啡格

今晚利定熱 想allin

所有人jump 曬?十點有波賭呀！！！！

我有講第二場？

針哂冇本賭啦

又冇即場

Jumped 灑。多得佢

不過出面都得4倍幾，狗會落到6倍幾差唔多

熱

利先啱

去入錢啦！！！快！！！！全大2×1

佢日日jer尻我乞 原本都唔想jer佢 叫佢貼我乞出黎又無

佢事前 佢老母就唔洗做雞啦

佢之前都屈尻我黑
On99 咪撚理佢

所以你報假就係醒目仔

正解 但應該唔止On 9 ... 應該仲係窮L

口講囗賠

出過事前啦
比我笑尻佢
Cap圖笑佢出事前輸撚柒晒
事後好撚勁咁

上高登了

下場要邊隻？ 得果6隻唔識度

次撚次賭馬 買最熱果隻 中左就貼出黎話下場出料
賭波去到90分鍾又貼出黎話日日好忙cash馬會10幾k少到仆街

未開波 呢度就開緊波

假波囉，睡超

波post星期六都死城咁款

好似未見過佢貼事前

係馬post都俾人屌

垃圾波點買

好想搏咀買左膠
但理性刻制左我

真
成日打假

少馬睇下馬好d，最多買少少
自己過緊孖T

左膠 高登仔

唔中佢敢貼出黎？ 屌左佢幾次 之後就大叫派錢 成班就當佢神咁拜 易到

左膠 奧雷

天狼星 半大

今日買大波未中過

2場瑞超繼續買大, 買到開為止！！！！！！

奧雷100％

Allined

高登半主

佢係咪咩日日收馬會5k之後唔洗做個個？

想要3

開波了 嘈完未

大注高登 小注左膠

膠登秒高ok?

高登仔 3:1 4:0 我即刻番舊登開番個acc

唔記得買我狼

係佢啊 話日日收5k易撚到啊嘛
之後佢撚啲人話派
啲人瀨晒佢腳指啦
派佢老味啊

Ok

哥登2.5b

呢場買唔過，陣間跑5-7 Q就

哥登主勝

天狼星FG

ＧＧ
半大２４

半大已死

想睇左膠點輸

奧布禁屌

高登仔好似比人禁屌

２場都妹下妹下咁。。。。
又針。。。

馬水？

兩隊同我入波

咁靜 前鋒696送左幾多人上天台

祝願所有贏咗派錢走數嘅巴打再無錢贏

左膠禁屌啵
天狼落乜鳩飛

邊有禁屌， 睇緊直播， 猜黎猜去都唔知做乜９

我輸左1k
好彩平注守得住

3場3

哥登半和X佐膠半客

屌那星好日唔買2x3一買出事...
手快快買大左兩倍數字

彪哥10點要左咩

高登仔半主
天狼星FG

好攰 賭到

高登仔半大呀

高登仔唔入俾人入

左膠大波已死

高登 左膠

高登肯入未？

左膠入波未

去完個旅行無賭幾日 人都開心左

夜晚都禁靜

左膠１：０！！！！！！！！！！！！！

左膠

得天狼星攻緊

gg

踢緊波都咁靜

天狼星買2.5細就入。。。
高登就。。。

高登仔

天朗星FG針

半大未 屌你左膠

哥登堡-1有得gel未

差半主 哥登

高登仔禁屌到

天狼星 jump

天狼星快手追和